{"animal":[{"level":"1","type":"animal","question":"Mul on pikk pakiruum ja suured k√µrvad. Ma armastan maap√§hkleid. Kes ma olen?","hints":[{"text":"Olen suurim maaloom."},{"text":"Kasutan oma pagasiruumi toidu √ºlesv√µtmiseks."},{"text":"V√µin ninaga vett pritsida."}],"options":[{"label":"L√µvi","isCorrect":false},{"label":"Elevant","isCorrect":true},{"label":"Koer","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üåç"}},{"level":"2","type":"animal","question":"Ma √ºtlen \"Moo!\". ja anna piima. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Elan talus."},{"text":"S√∂√∂n rohtu."},{"text":"Minu piim on v√§ga tervislik."}],"options":[{"label":"Siga","isCorrect":false},{"label":"Lehm","isCorrect":true},{"label":"Hobune","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üåç"}},{"level":"3","type":"animal","question":"Ma muigan ja nurrun. Mulle meeldib hiiri taga ajada. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Mul on vurrud."},{"text":"Armastan l√µngaga m√§ngida."},{"text":"S√∂√∂n vahel kala."}],"options":[{"label":"Koer","isCorrect":false},{"label":"Kass","isCorrect":true},{"label":"Linnuke","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üåç"}},{"level":"4","type":"animal","question":"Mul on pikk kael ja s√∂√∂n k√µrgetest puudest lehti. Kes ma olen?","hints":[{"text":"Olen k√µige pikem imetaja."},{"text":"S√∂√∂n k√µrgetest puudest lehti"},{"text":"Sa leiad mind Aafrikast."}],"options":[{"label":"Zebra","isCorrect":false},{"label":"Kaelkirjak","isCorrect":true},{"label":"Hippo","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üåç"}},{"level":"5","type":"animal","question":"Mul on mustvalged triibud. N√§en v√§lja nagu hobune. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Minu triibud on unikaalsed igale indiviidile."},{"text":"N√§en v√§lja nagu hobune."},{"text":"S√∂√∂n taimi."}],"options":[{"label":"Tiiger","isCorrect":false},{"label":"Zebra","isCorrect":true},{"label":"Panda","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üåç"}},{"level":"6","type":"animal","question":"Hoppan ja kannan oma last kotis. Elan Austraalias. Kes ma olen?","hints":[{"text":"Olen Austraalia loom."},{"text":"Mul on h√ºppamiseks tugevad jalad."},{"text":"S√∂√∂n rohtu ja taimi"}],"options":[{"label":"K√§nguru","isCorrect":true},{"label":"Koala","isCorrect":false},{"label":"L√µvi","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üåç"}},{"level":"7","type":"animal","question":"Elan ookeanis ja mul on kaheksa k√§tt. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Olen selgrootu."},{"text":"Ma v√µin v√§rvi muuta maskeeringuks."},{"text":"Olen v√§ga tark."}],"options":[{"label":"T√§htkala","isCorrect":false},{"label":"Kaheksajalg","isCorrect":true},{"label":"Mesilased","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üåç"}},{"level":"8","type":"animal","question":"Mul on kest seljas ja liigun v√§ga aeglaselt. Kes ma olen?","hints":[{"text":"Olen roomaja."},{"text":"Mulle meeldib salatit s√º√ºa."},{"text":"Minu kest on minu kodu."}],"options":[{"label":"J√§nes","isCorrect":false},{"label":"Kilpkond","isCorrect":true},{"label":"Tigu","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üåç"}},{"level":"9","type":"animal","question":"Olen lind, kes ei saa lennata, ja armastan k√ºlmas ujuda. Mis ma olen?","hints":[{"text":"K√µndides vadistan."},{"text":"S√∂√∂n kala."},{"text":"Elan Antarktikas."}],"options":[{"label":"Kotkas","isCorrect":false},{"label":"Penguin","isCorrect":true},{"label":"Jaanalind","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üåç"}},{"level":"10","type":"animal","question":"Olen tuntud kui \"d≈æunglikuningas\" ja mul on k√µva m√∂irgamine. Kes ma olen?","hints":[{"text":"Olen suur kass."},{"text":"S√∂√∂n liha."},{"text":"Isastel on lakk."}],"options":[{"label":"Tiiger","isCorrect":false},{"label":"L√µvi","isCorrect":true},{"label":"Leopard","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üåç"}}],"bug":[{"level":"1","type":"bug","question":"Mul on kuus jalga ja v√µin lennata. Mulle meeldib lillede √ºmber sumiseda. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Ma teen midagi magusat, mida sa s√∂√∂d."},{"text":"Aitan lilledel teha seemneid."},{"text":"Minu nimi riimib \"mesilasega\"."}],"options":[{"label":"Sipelgas","isCorrect":false},{"label":"Mesilane","isCorrect":true},{"label":"√Ñmblik","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"bug","icon":"üêû"}},{"level":"2","type":"bug","question":"Ma olen pisike putukas, kes humalaid ja h√ºpleb ning m√µned √ºtlevad, et ma toon √µnne neile, kellega ma kohtun. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Olen tihti roheline."},{"text":"Ma v√µin h√ºpata v√§ga k√µrgele, nagu see loom."},{"text":"M√µned arvavad, et ma toon head √µnne."}],"options":[{"label":"Lepatriinu","isCorrect":false},{"label":"Rohutirts","isCorrect":true},{"label":"Caterpillar","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"bug","icon":"üêû"}},{"level":"3","type":"bug","question":"Alustan r√∂√∂vikuna, siis keerutan kookonit ja l√µpuks t√§rkan v√§rviliste tiibadega. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Olen ilus ja lendan ringi."},{"text":"Lehti s√∂√∂n noorena."},{"text":"‚ñ´ Ma elan l√§bi suure muutuse, mida nimetatakse metamorfoosiks."}],"options":[{"label":"Liblikas","isCorrect":true},{"label":"P√µrnikas","isCorrect":false},{"label":"Dragonfly","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"bug","icon":"üêû"}},{"level":"4","type":"bug","question":"Marsin ridadena ja ehitan suuri k√ºnkaid. Olen tuntud selle poolest, et olen oma suuruse kohta v√§ga tugev. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Teen koost√∂√∂d oma s√µpradega."},{"text":"Ma v√µin kanda endast palju suuremaid asju."},{"text":"Toitu kannan tihti koju tagasi."}],"options":[{"label":"Fly","isCorrect":false},{"label":"Sipelgas","isCorrect":true},{"label":"Uss","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"bug","icon":"üêû"}},{"level":"5","type":"bug","question":"S√º√ºtan oma h√µ√µguva p√µhjaga √∂√∂taeva. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Mina s√§ran ainult √∂√∂sel."},{"text":"Kasutan valgust s√µbra ligimeelitamiseks."},{"text":"‚Üë Minu valgus on nagu v√§ike tuli."}],"options":[{"label":"Firefly","isCorrect":true},{"label":"Koit","isCorrect":false},{"label":"Kriket","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"bug","icon":"üêû"}},{"level":"6","type":"bug","question":"Mul on k√µva kest ja rooman aeglaselt maas. M√µned arvavad, et mul on hea √µnn, eriti kui mul on palju laike. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Olen mustade laikudega tihti punane."},{"text":"Inimesed usuvad, et ma toon hea √µnne."},{"text":"Aednikud meeldivad mulle, sest s√∂√∂n kahjureid."}],"options":[{"label":"Lepatriinu","isCorrect":true},{"label":"Prussakas","isCorrect":false},{"label":"Tigu","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"bug","icon":"üêû"}},{"level":"7","type":"bug","question":"Teen kleepuva veebi, et oma √µhtus√∂√∂ki p√º√ºda. Mul on kaheksa jalga, aga ma ei ole putukas. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Ô∏è Olen tuntud oma keerukate p√º√ºniste poolest."},{"text":"Ô∏è Arahnofoobia on hirm minu ees."},{"text":"‚ñ´ M√µned inimesed arvavad, et ma olen hirmus, aga ma aitan kahjureid kontrolli all hoida."}],"options":[{"label":"√Ñmblik","isCorrect":true},{"label":"Tick","isCorrect":false},{"label":"Sajajalgne","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"bug","icon":"üêû"}},{"level":"8","type":"bug","question":"Ma v√µin k√µndida vee peal ilma vajumata. Olen pikk ja k√µhn ning leian tihti tiikide l√§hedalt. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Kasutan liikumiseks vee pindpinevust."},{"text":"Olen l√ºlijalg, kuid ei lenda tihti."},{"text":"Ô∏è Kujutle uisutamist, aga vee peal."}],"options":[{"label":"Veestriider","isCorrect":true},{"label":"Dragonfly","isCorrect":false},{"label":"S√§√§sk","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"bug","icon":"üêû"}},{"level":"9","type":"bug","question":"Teen sumisevat h√§√§lt ja joon verd. Ma v√µin j√§tta sulle s√ºgeleva ampsu. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Ainult minutaoline emane hammustab."},{"text":"Olen soojas kliimas √µitsev kahjur."},{"text":"Inimesed kasutavad pihusteid, et p√º√ºda mind eemal hoida."}],"options":[{"label":"Gnat","isCorrect":false},{"label":"S√§√§sk","isCorrect":true},{"label":"Housefly","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"bug","icon":"üêû"}},{"level":"10","type":"bug","question":"Olen maskeeringu meister, meenutades sageli lehte v√µi oksa, et peitu pugeda kiskjate eest. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Ma olen v√§ga osav maskeeringus."},{"text":"Segunen taimedega, et p√ºsida turvaliselt."},{"text":"Sa v√µid mind m√µne taimeosa p√§rast eksitada."}],"options":[{"label":"Kepiputukas","isCorrect":true},{"label":"Mantise palvetamine","isCorrect":false},{"label":"Katydid","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"bug","icon":"üêû"}}]}